大家千祈唔好再叫林鄭下台

林鄭句答覆真係好撚有型

全靠佢啲公關技巧先可以keep住辣慶香港人團火

冇佢係度香港人今時今日都唔會咁團結

希望佢唔好咁快死

繼續推維尼出黎柒